# AutoGPT: build & use AI agents

[![Discord Follow](https://dcbadge.vercel.app/api/server/autogpt?style=flat)](https://discord.gg/autogpt) &ensp;
[![Twitter Follow](https://img.shields.io/twitter/follow/Auto_GPT?style=social)](https://twitter.com/Auto_GPT) &ensp;
[![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT)

<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-autogpt-build--use-ai-agents" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#autogpt-build--use-ai-agents"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AutoGPT：构建和使用 AI 代理</font></font></h1>
<p dir="auto"><a href="https://discord.gg/autogpt" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/1c9af221c565af46e4c3e871d0eea542d62a7582c0c5eec0e553283801a47d14/68747470733a2f2f646362616467652e76657263656c2e6170702f6170692f7365727665722f6175746f6770743f7374796c653d666c6174" alt="不和谐 关注" data-canonical-src="https://dcbadge.vercel.app/api/server/autogpt?style=flat" style="max-width: 100%;"></a> &ensp;
<a href="https://twitter.com/Auto_GPT" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/17f91d2d4d826925008d356f85ffbb942f88f6cbdb09f0de0e2a585e28f57537/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f747769747465722f666f6c6c6f772f4175746f5f4750543f7374796c653d736f6369616c" alt="推特关注" data-canonical-src="https://img.shields.io/twitter/follow/Auto_GPT?style=social" style="max-width: 100%;"></a> &ensp;
<a href="https://opensource.org/licenses/MIT" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/a4426cbe5c21edb002526331c7a8fbfa089e84a550567b02a0d829a98b136ad0/68747470733a2f2f696d672e736869656c64732e696f2f62616467652f4c6963656e73652d4d49542d79656c6c6f772e737667" alt="许可证：麻省理工学院" data-canonical-src="https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AutoGPT</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的愿景是让每个人都可以使用、使用和构建人工智能的力量。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们的使命是提供工具，以便您可以专注于重要的事情：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🏗️</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">建设</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 为令人惊奇的事情奠定基础。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🧪</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">测试</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 微调您的代理以达到完美。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🤝</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">委派</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- 让 AI 为您工作，让您的想法变为现实。</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">成为革命的一部分！</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">AutoGPT</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">将继续走在人工智能创新的最前沿。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📖</font></font><a href="https://docs.agpt.co" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档</font></font></a></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
&ensp;|&ensp;
</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🚀</font></font><a href="/Significant-Gravitas/AutoGPT/blob/master/CONTRIBUTING.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献</font></font></a></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">
&ensp;|&ensp;
</font></font><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🛠️</font></font><a href="/Significant-Gravitas/AutoGPT/blob/master/QUICKSTART.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">构建您自己的代理 - 快速入门</font></font></a></strong></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--current-best-agent-evoninja" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-current-best-agent-evoninja"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🥇 当前最佳特工：evo.ninja</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 AutoGPT Arena 黑客马拉松中，</font></font><a href="https://github.com/polywrap/evo.ninja"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">evo.ninja</font></font></strong></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在我们的 Arena 排行榜上名列前茅，证明了自己是最好的开源多面手代理。</font></font><a href="https://evo.ninja" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">现在就在https://evo.ninja</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尝试一下</font><font style="vertical-align: inherit;">！</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📈 要挑战 evo.ninja、AutoGPT 等，请将您的基准运行提交到排行榜</font></font><a href="#-leaderboard"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">也许下一个就是您的代理！</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--building-blocks" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-building-blocks"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🧱 积木</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-️-forge" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#️-forge"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🏗️锻造</font></font></h3>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">打造你自己的代理！</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">– Forge 是适合您的代理应用程序的现成模板。</font></font><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">所有样板代码都已处理完毕，让您可以将所有创造力投入到使您的</font></font></em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代理与众不同的事情中</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">所有教程都位于</font></font><a href="https://medium.com/@aiedge/autogpt-forge-e3de53cc58ec" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">中的组件</font></font><a href="/Significant-Gravitas/AutoGPT/blob/master/autogpts/forge/forge/sdk"><code>forge.sdk</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">还可以单独使用，以加快代理项目中的开发速度并减少样板文件。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🚀 </font></font><a href="https://github.com/Significant-Gravitas/AutoGPT/blob/master/autogpts/forge/tutorials/001_getting_started.md"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Forge 入门</font></font></strong></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">– 本指南将引导您完成创建自己的代理以及使用基准测试和用户界面的过程。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📘</font></font><a href="https://github.com/Significant-Gravitas/AutoGPT/tree/master/autogpts/forge"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关 Forge 的更多信息</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--benchmark" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-benchmark"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🎯 基准</font></font></h3>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">衡量你的经纪人的表现！</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它</font></font><code>agbenchmark</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可以与支持代理协议的任何代理一起使用，并且与项目的</font></font><a href="#-cli"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CLI</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">集成使得与 AutoGPT 和基于伪造的代理一起使用变得更加容易。</font><font style="vertical-align: inherit;">该基准测试提供了严格的测试环境。</font><font style="vertical-align: inherit;">我们的框架允许进行自主、客观的绩效评估，确保您的代理为现实世界的行动做好准备。</font></font></p>

<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📦</font></font><a href="https://pypi.org/project/agbenchmark/" rel="nofollow"><code>agbenchmark</code></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Pypi 上 | </font><font style="vertical-align: inherit;">📘</font></font><a href="https://github.com/Significant-Gravitas/AutoGPT/blob/master/benchmark"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关基准的更多信息</font></font></p>
<h4 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--leaderboard" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-leaderboard"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🏆</font></font><a href="https://leaderboard.agpt.co" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">排行榜</font></font></a></h4>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">通过 UI 提交您的基准测试并在 AutoGPT Arena 排行榜上占据一席之地！</font><font style="vertical-align: inherit;">得分最高的总代理将获得“</font></font><strong><a href="#-current-best-agent-evoninja"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">当前最佳代理”</font></font></a></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的称号，并将被采用到我们的存储库中，以便人们可以通过</font></font><a href="#-cli"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CLI</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">轻松运行它。</font></font></p>
<p dir="auto"><a href="https://leaderboard.agpt.co" rel="nofollow"><img src="https://private-user-images.githubusercontent.com/12185583/284930087-60813392-9ddb-4cca-bb44-b477dbae225d.png?jwt=eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJnaXRodWIuY29tIiwiYXVkIjoicmF3LmdpdGh1YnVzZXJjb250ZW50LmNvbSIsImtleSI6ImtleTUiLCJleHAiOjE3MDYxODEwMzYsIm5iZiI6MTcwNjE4MDczNiwicGF0aCI6Ii8xMjE4NTU4My8yODQ5MzAwODctNjA4MTMzOTItOWRkYi00Y2NhLWJiNDQtYjQ3N2RiYWUyMjVkLnBuZz9YLUFtei1BbGdvcml0aG09QVdTNC1ITUFDLVNIQTI1NiZYLUFtei1DcmVkZW50aWFsPUFLSUFWQ09EWUxTQTUzUFFLNFpBJTJGMjAyNDAxMjUlMkZ1cy1lYXN0LTElMkZzMyUyRmF3czRfcmVxdWVzdCZYLUFtei1EYXRlPTIwMjQwMTI1VDExMDUzNlomWC1BbXotRXhwaXJlcz0zMDAmWC1BbXotU2lnbmF0dXJlPTI2ZjFkZWY0YWQxZThkNGIzMGI5Nzc5MWU2NDNhMTMwZjViNjY4ODNjM2FlMWNmYmIzOWViMGVlOWRjZmIwZDQmWC1BbXotU2lnbmVkSGVhZGVycz1ob3N0JmFjdG9yX2lkPTAma2V5X2lkPTAmcmVwb19pZD0wIn0.5rBv2gyi1y0bsnRAV4jc3iNvcbcCOAZ4M5bAoSqi8sQ" alt="AutoGPT Arena 排行榜截图" secured-asset-link="" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--ui" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-ui"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">💻 用户界面</font></font></h3>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">让代理变得简单易用！</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它</font></font><code>frontend</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为您提供了一个用户友好的界面来控制和监控您的代理。</font></font><a href="#-agent-protocol"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">它通过代理协议</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">连接到代理</font><font style="vertical-align: inherit;">，确保与我们生态系统内部和外部的许多代理兼容。</font></font></p>

<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">前端可以与存储库中的所有代理一起开箱即用。</font><font style="vertical-align: inherit;">只需使用</font></font><a href="#-cli"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">CLI</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">来运行您选择的代理即可！</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">📘</font></font><a href="https://github.com/Significant-Gravitas/AutoGPT/tree/master/frontend"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">了解</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">有关前端的更多信息</font></font></p>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-️-cli" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#️-cli"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">⌨️ CLI</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了尽可能轻松地使用存储库提供的所有工具，存储库的根目录中包含一个 CLI：</font></font></p>
<div class="highlight highlight-source-shell notranslate position-relative overflow-auto" dir="auto"><pre>$ ./run
Usage: cli.py [OPTIONS] COMMAND [ARGS]...

Options:
  --help  Show this message and exit.

Commands:
  agent      Commands to create, start and stop agents
  arena      Commands to enter the arena
  benchmark  Commands to start the benchmark and list tests and categories
  setup      Installs dependencies needed <span class="pl-k">for</span> your system.</pre><div class="zeroclipboard-container">
   
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">只需克隆存储库，使用 安装依赖项</font></font><code>./run setup</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，就可以开始了！</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--questions-problems-suggestions" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-questions-problems-suggestions"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🤔 有问题吗？</font><font style="vertical-align: inherit;">问题？</font><font style="vertical-align: inherit;">建议？</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-get-help---discord-" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#get-help---discord-"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">获取帮助 - </font></font><a href="https://discord.gg/autogpt" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Discord 💬</font></font></a></h3>
<p dir="auto"><a href="https://discord.gg/autogpt" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/e03ebfe05312659ee60cce28f9c9e093746bd21ea40451f4b65d632eaf84d5f4/68747470733a2f2f696e7669646765742e737769746368626c6164652e78797a2f6175746f677074" alt="加入我们的 Discord" data-canonical-src="https://invidget.switchblade.xyz/autogpt" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要报告错误或请求功能，请创建</font></font><a href="https://github.com/Significant-Gravitas/AutoGPT/issues/new/choose"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub Issue</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><font style="vertical-align: inherit;">请确保其他人没有为同一主题创建问题。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--sister-projects" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-sister-projects"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🤝 姐妹项目</font></font></h2>
<h3 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content--agent-protocol" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#-agent-protocol"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">🔄 代理协议</font></font></h3>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">为了保持统一的标准并确保与许多当前和未来的应用程序无缝兼容，AutoGPT 采用了</font><font style="vertical-align: inherit;">AI 工程师基金会的</font></font><a href="https://agentprotocol.ai/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">代理协议标准。</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这标准化了从代理到前端和基准的通信路径。</font></font></p>
<hr>
<p align="center" dir="auto">
  <a href="https://star-history.com/#Significant-Gravitas/AutoGPT&amp;Date" rel="nofollow">
    <img src="https://camo.githubusercontent.com/e9f68647fa2d5aec9c379951879b89795bcf24b49d819944175d669b192c65fa/68747470733a2f2f6170692e737461722d686973746f72792e636f6d2f7376673f7265706f733d5369676e69666963616e742d47726176697461732f4175746f47505426747970653d44617465" alt="明星历史图" data-canonical-src="https://api.star-history.com/svg?repos=Significant-Gravitas/AutoGPT&amp;type=Date" style="max-width: 100%;">
  </a>
</p>
</article></div>
